新宿重演8.31 手足：續揭港共惡行

節錄

新宿重演8.31 手足：續揭港共惡行

■日本手足在新宿站外重演港鐵乘客面對警員施襲時跪地求饒的場面。

【本報訊】日前是太子站8.31事件一周年，大批港人拒絕遺忘，在站。。。。。。。。

播放遇襲市民慘叫聲

facebook專頁「Stand with Hong Kong at JPN」昨日上載多幅相片及影片，並貼文指「8.31一周年，一班手足在東京。。。。。。。。。。。FreeAgnes」、「#freejimmylai」及「#StandWithHongKong」等。

從該fb專頁上載的片段可見，多人在新宿站南口一段行人路外，重演多幕速龍小隊警員在太子站無差別打市民的情況，包括一男一女在車廂內被警員打時跪地求饒、警員捉住黑衣人要求他跪地面壁，以及義務急救員在太子站外要求入內救援但被警員拒絕。片段中更播放了市民的慘叫聲、救護員哀求聲及港鐵車廂內的廣播聲。帖文至昨日有逾2,000人讚好，不少網民留言稱「多謝日本手足」，並感謝日本人與港人同行。

新宿警署沒有主動拘捕及引渡這些人

新宿警察局長等於支持他們用謊言意圖分裂中國的行為
已經違反港區國安法，嚴重干涉中國內政
希望新宿警察局長來港自首伏法，還法治一個公道

第一張相嘅情景

聯署支持封殺微信同TikTok